灣仔地鐵站出面學生妹

諗住撘地鐵返屋企 喺地鐵站出面見到個白滑學生妹派傳單 之後有個阿嬸行埋嚟對住佢係咁鬧 又話佢未捱過苦 個學生妹冷處理 做得好好
希望香港多啲咁正嘅學生妹

屌你老母

圖呢

你唔去幫拖

你做咩唔去幫拖？

由個阿嬸自己柒

個阿嬸敢郁手我即係過去開佢波

抗爭還抗爭
都唔好唔理老母
圖呢
屌你老母

我冇嘢講

冇啊 鹹濕仔

之前聽過啲廢老屌後生仔含金鎖匙出世
離撚曬地

成撚日講到自己以前打過仗咁

我要見律師

香港既學生妹真係世界第一靚

港女都係

即係乜都冇做過淨係識返屋企上連登

後悔

屌你 係唔係男人嚟架 ?

你依家係由你自己柒呀

毒撚淨係夠膽睥住個阿嬸